點解精神要配龍馬？

講威猛點解唔叫龍虎or龍豹，講平凡點解唔叫狗馬or雞馬精彩呢？

因為坂本龍馬

因為實在係好經濟，顏色美麗圖畫美麗，立體咁濟

秒殺

因為越前龍馬得唔得？

你係咪有配撘障礙？

因為流龍馬

聽到個名都好熱血好精神

唔通配河馬咩

精神配龍馬
咁龍馬要配乜

龍馬緊係要配魂同必中啦，要問既咩？

有冇打過機戰架 佢得熱血

好耐無打過，無印象

首三一即刻有聲

河馬為左同伴可以打贏獅子

甘草米

同真龍招合體技斬爆星球真係超熱血

自己睇龍馬傳

個人推測
過新年，大臣同皇帝祝賀
龍=皇上
馬=戰馬/各大臣
估計意思係祝皇帝成個國家都好精神有朝氣